有無人鐘意聽Japan city pop?

最近狂loop山下達郎

深夜聽真係種享受

有無同好推介下其他

Mariya Takeuchi - Plastic Love

新既話Mondo Grosso - Labyrinth都唔錯

有聽開vaporwave同synthwave都可以交流吓